https://web.archive.org/web/20031101131715/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=583

### [11660] ぽん☆	2003.09.06 SAT 16:24:39　
	
あいきさま＞はじめまして、ぽん☆と申します。私は、先生
の絵は芸術だと思っています。私も、高校の時位にC・H
読んでましたし、ラッシュ！や桜の花咲く頃、こもれ日の下で
、キャッツアイも読んでます。確かに使いまわしかも
しれないけど、あなたは漫画を描いた事がありますか？
私はあります。漫画家になりたかったから。けどね、
1本、漫画を書き上げる事がどんなに難しいか、どんな
に大変な事か。しかも、週間なんて、絶対に大変です。
私は先生が（11011）7月4日に書いたコメントを見て
下さって、それに答えてくれたんです！
（思い込みかもしれないけど）けど、すっごくすっごく
嬉しくって、泣くほど嬉しくって、ファイルしました。
イチファンに答えてくれるのは、そんなに駄目な事
ですか？だったら、あなたが先生にこんな作品書いて
欲しいっていえばいいと思います！先生の悪口言わないで！

### [11659] 圭之助（けーの）	2003.09.06 SAT 14:25:27　
	
あ、訂正箇所が…（汗）見直したのになぁ、圭之助の目って何のためについてるんだろー☆間違いは３ヶ所です。発見した方に圭之助からささやかなご褒美を…なんて言うと自分の首をしめる事態がおこりそうなので（笑）
誰よりも早くお詫びします～～(^^ゞ

「香り」→「香」
「賛否両論といか」→「賛否両論というか」
「鍋談義」→「鍋談議」

### [11658] 圭之助（けーの）	2003.09.06 SAT 14:17:19　
	
★今週の感想★
最近は伝言版チェック、リョウがやってるのかぁ。わぁお♪香りの部屋に飾ってある写真のカラーだぁあ(^-^*)え？依頼人は早百合さん！？美樹ちゃんでさえ出ないのに、香のお姉さんは出てくるんだ…どんな展開になるんだろー。…ってトコですかね。

賛否両論といか、様々な御意見もおありみたいですが、圭之助自身はＣＨとＡＨ、殆ど同時期に読み始めたようなヒトなので、頭から「ベツモノ」と割り切れて読んでる部分があるんで…。あんまりコダワリなく読んでるのも考え物なのかしら…(;^_^Aただ、受け取り方は人それぞれ違うはずだし、「あり」「なし」って決めちゃうこともないんじゃないのかな…。と、漠然とですが思います。

＞11650 ふじっちょさま
ホント、意味不明の決意するやっちゃな～（笑）キムチ鍋かぁ、チゲ鍋は？あれも美味しいよ♪でもウドンすきやシャブシャブもいいなぁ。あれ？鍋談義になっちゃった(^^ゞ

＞11654 みろりさま
昨日と今日と、どっちのスーパーにもまだ売ってたよ。スイカチューハイ…。なんで？大阪は最後の最後まで売り尽くすのかなー。しかし、そんなに飲んでみたいんだ。とり憑かれたね（笑）

### [11657] Ｍａｍｉ	2003.09.06 SAT 12:58:23　
	
こんにちは、バンチ立読みでなく買っちゃいましたぁ～。カラーの見開きの美しさにノックアウト。
やっぱり先生ご自身の彩色はきれいや～。第一話のカラー化も楽しめたけど、もともと白黒で描いているものだったから影の部分など普段のカラーでは入らない線が気になってしまっていたのです。だから満足～♪
久しぶりに動きのある表情のカラーだったし♪（最近はすまし顔か笑顔だけが多かったような？）
それから私は白黒には白黒のよさがあるもんだと思っています。影部分の網掛けやトーンの使い方。トーンの削り具合によっても雰囲気がだいぶ変わってくるし。そのあたりは作家の先生の個性や感性の部分が感じられるとも。

今週の感想ですが・・・。やっぱり「さゆりさん」でしたか・・・。です。そして、う゛～ん。

＞[11651] あいきさま
はじめましてですよね？おっしゃること少しわかります。
（同世代だしね♪）
私はＣＥ描いてた人の漫画だと思いジャンプでＣＨを読み始め、りょうに惚れて香に惚れて北条先生にどっぷり・・・。
そしてＡＨで衝撃を受けてパラレルとわかって、ホッとして。
でも、別物と考えたいのにＣＨの時のりょうを期待してしまっています。（何か性格も違うしもっこりが少ないからかも～　笑）
私的にはＣＨの時のキャラがどんどん出てきて違うストーリーが生まれるというのは前のお話を否定しているようで、寂しい気持ちもあります。青春が否定されているみたいな・・・。
それだけ北条作品は私には影響があります。
　＞皆さん、満足されてますか？
の問いには、私は今まで自分をだましていたけど満足してないなと思いました。
だけど、[11652] 千葉のOBA3さまや[11654] みろりさまがおっしゃるように結局目が話せなくて。
あいきさんがＡＨは好きでなくてもＣＨを好きだったという気持ちまで否定されてしまうのはちょっと寂しいな～と感じました。

また、長くなりました～。レスいただいてた方ありがとーです。
また次回に・・・。
完全に消化不良です。早く続きが読みたいです。！











### [11656] 英輔	2003.09.06 SAT 12:37:10　
	
おつかれさまです。
ファミレスにＰＭ１０時前に入ったんだが、注文をお取りしたのは１０時を過ぎてましたのでといって深夜料金を請求された。
勿論、騒いで払わなかった。
ファミレスのマニュアルもどうかと思うが、ファミレスの飯代の１０％で騒ぐ小生も悪いのか・・・。大人になろう・・・。

○無言のパンダ様
　　今頃すみません。
　　パンダって、体形的にエルボーは難しそう。
　　ラリアットかスウィングが適当かと・・・。
○里奈様
　　通関に薬莢持ち込んで強制送還になられないことを祈ります。
　　（半袖のシャツ着てても腕に探知機あてられるそうです）
○葵様
　　死体が転がってるって表現は尋常じゃぁないです。
　　北条先生作品の読みすぎで過激な女性になられてませんか？
○みろり様
　　真夜中に何が嬉しくて力作かきこんでんだ？次の日年休？
　　早く寝てくれ～。
　　全然別件ですが、ホント悪趣味。
○あいき様
　　まぁ、賛否両論ってところでしょうねぇ。
　　小生はＣＨはジャンプで読んだだけでコミックスは持ってないので、
　　そんなキャラがいたことすら忘れてました。
　　（このＨＰ見たから思い出したけど・・・。）
　　マニアに満足してもらえるものを作れば、評価は高くなるけど
　　一般受けしない。
　　ホンダのビートは、評論家受けは良かったけど、売れたのは
　　発売当初だけで後に生産中止。
　　スバルのインプレッサや三菱のランエボは、発売当初は評論家からは
　　「オモチャだ」とケチョンケチョンだったが、売れ出してからは
　　評論家は挙って「いい車になってきた」と手の平を返した。
　　おそらくはバンチ読者で熱烈なファンは少数で「あれ？ＣＨの続編か」
　　って感じで懐かしくて読んでる人が多いんだろうと思う。
　　（まぁあくまで想像の域ですが）
　　漫画雑誌を大事に保管してる人もいれば、読み終わったら電車の
　　荷物棚に捨てる人もいるでしょ。（多分、前者＜後者）
　　金出して買ってるのはあいき様ですので、
　　アリか否かは、あいきさんの判断次第でしょうな。

### [11655] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.06 SAT 11:57:45　
	
　こんにちは～。

＞[11645] Saeki さま
　実は、偶然なんですよ。猫っぽいＨＮにしたくて（アトリエねこまんまやＣ・Ｅ、ねこまんまおかわり、キャバレーねこまんま（笑）みたいに北条作品にはネコがらみが多い気がして）、でｃａｔにいろんな単語をくっつけてみて語呂と字面で決めたんです。ただ「猫」でもよかったんですが、ス○バン刑事の（原作の）悪の組織が「猫」だったんで、それはやめよう、と。で、でもブルーキャットってどっかで聞いたことある響きだな～と思っていろいろ記憶を探ったら、あ、佐藤由美子さんの初主演映画だ！と気がついたんですが、すでに気に入っていたので、ま、いっか、と（笑）そのまま使っているのです。

＞[11646] 葵 さま
　わたしもバンチのＨＰ見てきました～、ホント、キレイですね～☆

### [11654] みろり	2003.09.06 SAT 09:14:38　
	
おはようございます！今週の感想！
ＣＨ出演のゲストキャラでこのヒトはＡＨにも出てきていいのでは…？と前々から思ってたのが小百合さんなので、今回は「やった～！」って感じです。でも、ＣＨでのエピソードはやっぱり、リセットなのね。くすん。早百合さんはリョウと違って、悲しむべき追憶さえ殆どなくって、それなのに喪失の痛手だけは味わなきゃならいのが、お気の毒。リョウが彼女に向けるやるせない、辛そうな視線が、たまんない…。でも、またリョウの涙がどっかで見れそうな予感が…。(悪趣味？)しかし、香の方は「実の姉」の存在を知らなかった訳だから、今のところ早百合さんに会っても“心臓”反応ないはずですよね。最後のコマの「ドクンン」は早百合さんの心臓の方ですよね！？

＞[11623] LISSAさま
8巻楽しみですね。既にカウントダウン状態だ！

＞[11625] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
あはは、そうだったけ…。うろ覚えだったもので…★恥ずかし★

＞ [11627] こぶたさま
ちょっと、｢こ｣じゃないのですがわたし、●ッターマンの●ダテブタを想像していました。あれ、好きなのよ♪

＞ [11629] Ｍａｍｉさま
いえいえ、親しき仲にも礼儀あり…と申しますから…。とんでもねぇ、おっちょこちょいのワタクシですが今後もヨロシク！

＞ [11629] Ｍａｍｉさま　＞[11624] 無言のパンダさま
＞[11630] 千葉のマダム　 ＞11631] 葵さま
雷見舞どうも～。しかし、正直申しますと、私も「たまや～」と、久しぶりの荒天候に雷鑑賞(!?)してました。くくく、雷に見とれてるうちに電車停まっちゃたんだよ。 さっさと帰れば良かったんだわサ。

＞[11636] COOさま
別にいいですよ～。私もやったことあるもの。しかし、標的ってなんねん。ターゲットスコープオ－プン！対閃対ショック防御装備！エネルギー充填120％！発射！ε＝＝＝＝(＾)3ブチュー

＞[11641] 圭之助（けーの）さま
＞…穴掘って隠れちゃうよ～ッ
逃がすもんかっ、穴の中まで追っかけてSPCって言ってやる～(あれ？いじめじゃないよね)
ほんとは２行で済むような説明に３０行近く引張ってしまいまして…(^^)ゞあたしって… 。[11638]の文章が硬いのは会社で仕事するフリして書いてたからで～す。でもね、｢講座｣にはこの他｢突撃レポート｣編と｢宝塚男役｣編があったのよ♪自分で説明できないものだから、過去ログのキャロラインｚさまを呼びたててしまいました～。
今日は土曜日だっ！スイカチュ－ハイ探し歩くぞっ！(しつこい？)

＞[11640] キャロラインｚさま
自分のカキコ読んで気付いたのですが、あたしって｢スペキュラクター｣と言ってたり｢スペキュタクラー｣言ってたりしてるのね。やっぱ、自分の言葉になってないんだ～～。で、どっちが正解だっけ…★

＞[11650] ふじっちょさま
血ぃ吐くほど、咽ってんじゃねぇ～。大仏殿？それはこないだMKP軍団に東大寺と一緒に焼き討ちされたんじゃ？逃がすもんかっ！(このままじゃ講師がいなくてセミナー閉鎖だぁぁぁ)

＞[11651] あいきさま
はじめまして！みろりと申しますｍ(__)ｍﾍﾟｺﾘﾝ
今回のお話にショックをお受けのようですね。
ですが、作家が同じモチーフを何度も使うのは以前の作品に不満か愛着かは判りませんが何らかのこだわりを持ってるからだと思います。キャラの使い廻しは単なる手段であって作家が本当にやりたいことではないはずです。ところで、私は前々から、北条先生はあまりアイデアが豊富な作家ではない、と思ってました。(すんません、先生)お気づきかもしれませんが、ＡＨ６～７巻の夢ちゃんの設定ってＣＨも氷室真希ちゃんと同じですものね。訳もわからず父親を失った少女は命を狙われ、バイオリンの才があって事件が終ると海外留学…。でも、これに絡んでくるリョウ達のつむぎ出す物語は全く違ったものになってると思います。このシリーズがどう展開していくか、もうしばらく、ご一緒に見守りませんか？

### [11653] 千葉のOBA3	2003.09.06 SAT 07:11:24　
	
ひぇーーー！つっこまれる前に訂正！（この忙しいのに！）あいきさまえのレス、「そみじみ」・・・「しみじみ」です失礼しました！

### [11652] 千葉のOBA3	2003.09.06 SAT 07:08:24　
	
おはようございます。

感想です・・・トビラ見て、「おぉーーー！」って感じでした。すごくキレイ！今回はホント北条先生らしくて、思わずウットリ・・・。（葵さま、コアミさんのＨＰ見ましたよ！ステキでした！）しかし、１００回で早百合さんが出てきたのには、正直びっくりでした・・・・。うーーーん。私の中のＣＨとＡＨの区別が・・・・。でも、お話しが進むうちに、今までの様に慣れて？くると思いますけど・・・。なんか、早百合お姉さん、かわいそう・・・せっかく会えると思った妹が、すでに亡くなっていて、なおかつ、その心臓を移植された人間が今目の前にいる・・・。思いっきりパニくりますよねーーー！どうなるんでしょう？これから・・・・。

１１６５１　　あいきさま　　絶対にあいきさまのように、思われる方がいらっしゃるだろうな・・・と思っていました。自分の中のＣＨが大切なのは、みな同じなんでしょうけど、その感じ方、とらえ方は人それぞれ・・・・。色んな考えがあって、あたりまえでしょうね・・・。だから、あいきさまのように思われるのも当然でしょう・・・。うーーーん。でも、結局私などは、すべて北条先生の「手のひらの上」なのさ・・・。と、そみじみ思う今日この頃です・・・？

すんません！出勤時間が近づきました！また来ます！あと、これだけ、ｃｈｉｋｋａさま、私９日神宮に行きます！（複雑な心境）

### [11651] あいき	2003.09.06 SAT 04:01:48　
	
かなり、久しぶりの書き込みです。

実は、先月から ２年以上続けてた バンチの定期購読を止めました。
槇村の話が、あまりにもショックが大きくて。

で、久しぶりに 本誌を手にとってみた感想。

これは、作家さん ご本人の意思で描かれてるのでしょうか。
もしかして 編集者側の要望で、描かされてるのでしょうか？

正直、これから ずっと こんなことを続けるのなら
次に バンチを買うことは無いと思います。

『パラレルワールド』と宣言したのは これは全く違う作品にする為だったのでは？
違う設定で キャラを使いまわす為の単なる ご都合発言なら
幻滅を通り越してしまいます。

話として、漫画として どう まとまろうと。
こんなの、単なる同人レベルです。

この発言で、気分を害した ファンの方がいらしたら
大変申し訳ありません。CHに取り付かれた古い層の暴言と
聞き流してください。

ただ、ファンの皆さんは AHには、凄い可能性を
期待していたのではないですか？

これは、期待していた作品なのですか？
皆さん、満足されてますか？

高校生時に連載が終了し、今 30歳になる自分は
漫画を読んで、初めて 自分が凄く好きだったことを
この作家さんの漫画を好きだったことを疑ってしまいました。

これは、ありなんですか？

### [11650] ふじっちょ	2003.09.06 SAT 02:00:59　
	
こんばんわ～☆
ベッドで本読んでたらいつの間にか眠りこけていて母親が寝る準備には行ったと同時に目覚めたふじっちょです(>_<)／

☆今週の感想☆
昨日の[11648] chikkaさまのカキコ見た後本気で誰か考えたけど「立木さゆり」さんは思いつかなかった…(^^ゞだって「ロングヘアーでスカートの似合う控えめなお嬢さんタイプ」ってＣＨにはいっぱいいるからね～（chikkaさま僕はそんなに気にしてませんよ）
しっかしイメージ変わりましたねＣＨでは清楚で控えめなお嬢様タイプだったのがＡＨでは仕事のできるバリバリのキャリア・ウーマンタイプですね。顔もそっくりな書き方になってるし…でも妹を思う気持ちは変わっていませんね。
性格もＡＨはより香に近い感じですね(^_^)見知らぬ女性を見て愛人と誤解するのは“血”が関係していたのか（笑）
もしかしたら阿香と早百合さんのＷハンマーもでるのか？（爆）
次回以降の早百合さんの阿香に対する微妙な気持ちはどうなるんだろう…あとＣＨでは表向きは知る事のなかった自分のとの血の繋がった姉の存在に対し“香”はどんな反応を示すんだろう気になるな～(>_<)

信宏が「おばさ…」で止めたのは恐らく冴子のスパルタ教育が効いているんだろうな（笑）

＞[11636] COOさま
＞若布を食べると髪によいという俗説があったのはご存知でしょうか？
知ってますよ～でも実は効かないってのは知りませんでした(^_^)
エイはそいつが見たと言い張っているだけで居るわけないんです（キッパリ）海もお世辞でもキレイとは言いがたい＠＠の海ですから…（笑）

＞[11637] SPC研究の第一人者　みろり先生
いきなり何をはじめるんかと思ったら「教養講座」とは…（￣□￣ ；）！！みろりおねいちゃんのテーマは｢切腹最中とスペキュラクターにおける比較分類学｣う～ん…深い、深いね～研究し甲斐が…ゲフンゲフン(>_<)（血
「第四回　日焼けとSPCビームの防ぎ方の実際」…あっ！その日は出張で大仏殿に行かないと…じゃっε＝┌（￣ー￣）┘

＞[11641] 圭之助さま
いいですね～かなりあっさり…してないですよね？でも逆に食欲ない時にそういうの食べて元気になるのが一番ですね(^o^)丿今度こそ「キムチ鍋」食べるぞ！！（意味不明な決意）

＞[11646] 葵さま
うわ～スッゴイ消化不良…いい所で切れるんですね(-_-;)
しかも毎年それの繰り返しとは…心情お察しします(T_T)
焼死体にしても水死体にしてもやっぱり大事件ですね。

＞[11649] ちゃぁさま
こちらこそヨロシク(^o^)丿
＞どこの本屋さんに行っても、「知らない」「発売されていない」といわれてしょげていましたが
「知らない」は分かるけど「発売されてない」とは態度悪いですね(ー_ー)!!ちゃんと調べてから物を言ってもらいたいですよね。

それでは今晩はこの辺で(^_^)/~

### [11649] ちゃぁ	2003.09.06 SAT 00:22:59　
	
こんばんわ。
初めての書き込みから、ほんの数日間があいただけと思っていたのに、
ここの書き込みの勢いに、圧倒されてしまいました。

せっかく、書き込んでいただいたのに
お返事が遅くなって、本当にすみません。

>無言のパンダさま　名前の発音は・・・考えてませんでした。これから、考えなければいけませんね。

>みろりさま　ＡＨのでだしは、心の準備が必要ですね。
１巻～７巻とバンチを平行して読んでいますが、少しショックを受けてます。

>ふじっちょさま　こちらこそ、よろしくお願いします。

皆さんから、かなり遅れてしまいましたが、
今週、やっとやっと最強本を手に入れることができました。
どこの本屋さんに行っても、「知らない」「発売されていない」といわれてしょげていましたが、
ありますよって言ってくれた本屋がありました。。。

### [11648] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.09.05 FRI 23:19:48　
	
皆さん、こんばんは。chikkaです。最初にお詫びをしなければなりません。
【１１６３５】Ｍａｍｉ様【１１６４４】Ｂｌｕｅ Ｃａｔ様
【１１６４６】葵様
どうもすみません。調子に乗りすぎました。以後気を付けます。

今週の感想です。まさか、香さんのお姉さんの「立木さゆり」さんが「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」に登場するとは思いませんでした。しかも、こちらは昨日書いたとおり、ショートヘアーでスポーツィーでボーイッシュの体育会系美人で私個人としてはこちらの「さゆりさん」のほうが好みです。「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」の「さゆりさん」も好きですが、何となく近寄りがたい感じがしました。要は個人の好みなので何とも言えませんが・・・。ここに参加している男性陣はどちらのほうが好みでしょうか？それにしても信宏君、「おばさ・・・」はないでしょう。確かに「Ａ・Ｈ」ではさゆりさんは多分私と同じくらい（３２～３３歳）でしょうけど、女性に対して失礼ですよ。そして、改めて「Ｃ・Ｈ」と「Ａ・Ｈ」は別の作品だという事を感じました。ということは他にも「Ｃ・Ｈ」で登場した人物がここにも出てくるという事でしょうか？

【Ｎｉｇｈｔｍａｒｅ ｏｆ １９８５，ａｇａｉｎ】
Ｍ７点灯中の阪神タイガースは今日から横浜ベイスターズと甲子園３連戦ですが、何と９回の裏にドラマが生まれました。ベイスターズの抑えの切り札ギャラード投手がタイガースの正捕手矢野選手にサヨナラホームランを打たれてしまいました。マジック対象チームの広島カープはジャイアンツに勝ちましたのでマジックは一つ減って６になりましたが、タイガーズの最短優勝決定日は９月９日のスワローズ戦（神宮球場）です。また「優勝立会人」への道が近くなりました・・・。打たれるなよ～～～。ギャラードーーーーーー。ちなみにわれらがヤクルトスワローズは今日は勝ちました。

【あの時に一塁側にいた男が・・・】
「Ｃａｔ'ｓ Ｅｙｅ」の漫画版が一月に、そしてアニメ版は七月に完結編を迎え、二月に「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」の連載が始まった１９８５年以来１８年ぶりの阪神タイガースの優勝は目の前ですが、実はこの当時はもちろんのこと、１８年経った今年２００３年になっても現役のプロ野球選手として活躍している選手が阪神タイガースにいます。しかもその選手は１８年前は優勝立会人を勤めたヤクルトスワローズにいました。その選手の名前は広沢克巳です。広沢選手はその２年前の１９８３年にヤクルトスワローズに明治大学よりドラフト一位で入団して、すぐにレギュラーの座を取った当時２４歳の若武者でした。この試合でも一塁手としてスタメンで出ていました。それから１８年、今年４２歳になっても現役を勤めているとはすごいです・・・。

这周的感想。真没想到香小姐的姐姐“立木小百合”会在《Angel Heart》中登场。而且，就像昨天写的那样，是短发、运动风、男孩子气的体育系美女，我个人更喜欢这个“小百合”。我也喜欢《CITY HUNTER》中的“小百合”，但总觉得有点难以接近。因为主要是个人的喜好什么也不能说…。参加这里的男性们更喜欢哪个呢?话虽如此，信宏君，没有“(亲戚)姨妈”吧。确实，在“AH”里小百合大概和我差不多(32~33岁)，但对女性很失礼。并且，再次感觉到“CH”和“AH”是不同的作品。也就是说，在“CH”中登场的人物也会出现在这里吗?

### [11647] ぽん☆	2003.09.05 FRI 22:28:47　
	
お久しぶりです☆今週号、びっくらこ！先生、ありがとう
ございます（；；）生きててよかったって思いました・・
うちのインコのポン共々元気復活です～♪（＃＾＾＃）

感想ですが、saeki様のカキコを読んで、急いでC・Hの
香の御姉さんの話の20巻を読み直しました！そして、
今週のバンチを読んだのですが、遼は全然早百合さんと
会った事無い事になってるので、やっぱり、C・Hとは
違うんだなと～と納得しました＊けどけど、それでも
香がまるで生きてるみたいで、（やっぱり御姉さん
だから、少し落ち着いてるけど）本当に本当に嬉しい！
遼がもっと驚く顔をするかと思っていたけど、割と
落ち着いて？？（内心どうなんだろう）いるので、
ふむ、って感じです。けど、あの100ｔハンマー見れて
最高～～！！（やっぱあれがないと）
（本当、20巻読み直して、香が男らしくてホレボレ
しちゃいましたけど）けどっ、香は香！なんだけど、
私としては、香そっくりな早百合さんなら、遼と
再婚しちゃってもいいかな～・・なんて思ったの
ですが、（そしたら、これからもずっと外見が香を
見れるから）ってブーイングですよね・・＊
けど、遼と香のコミカルなやりとりが、どんな形でも
いいので（シンホンとアシャンでも）また見たいです☆
私もＢｌｕｅ　Ｃａｔさんと一緒で、香との生活の
回想シーンとかあったら嬉しいです♪
（そしたら、香＆香だらけですね♪）先生のサイン入り
色紙、本気で欲しいです～（；；）気合いれるぞ！


### [11646] 葵	2003.09.05 FRI 21:40:20　
	
　感想です。さゆりさん…ですか、なんかなぁ…うﾞ～ん…。悪く言うつもりはナイのだけど、さゆりさんまで出てきたかっ！…と。またもやＡＨとＣＨの違いについて考えてしまう葵です。（いや、論争したいわけじゃないですので、あしからず☆）赤ちゃんの香、可愛かったですね♪さゆりさんの記憶に残るだけはアリますよ。(笑)しかし香独特の「オーラ＆ハンマー」を発するとは…さすが姉上、あなどれませんなぁ…。べっくらこいた阿香の顔が印象的でした。(^_^;

　さて皆さま、コアミのＨＰご覧になりましたか？今週号の紹介欄で、ＡＨの表紙の部分がラッシュで見られますよ。朝コレを見て、「うおーっ!!!」と感動して書店に走った葵です。(笑)映画の予告編みたいにキレイですので、行って見てくださいね♪(o^-')b

＞ふじっちょさま［１６３３］
「タッ○」、ＳＰ版でなくシリーズモノですよ。甲子園開幕の時期になると必ず放送して、開幕すると終了なの。（←たいてい交通事故の辺り）だから毎年、消化不良起こしたみたいな感じになるのよね☆それと、まだ詳細は不明ですが焼死体でなく水死体だったそうです。どっちも変わらんて…？(^_^;

＞ｃｈｉｋｋａさま［１６３４］
１８年前のトラの年にＣＨ開始ですか…んﾞ～なんという因縁☆今年のオヂサンは大丈夫なのかな？（ＰＳ・ネタバレに近い内容…私も皆さんと同意権です。よろしくお願いします。）

＞おっさんさま［１６４３］
お仕事は死なない程度にね…って、きついコメント？！(;^_^A

　お向かいの建築工事で、明日朝５時にクレーンが入るとか。道路交通安全のためとはいえ、早すぎよっ☆今晩は窓をしっかり閉めて、早寝します…。(-□-).。oOＯ グゥグゥ

### [11645] Saeki	2003.09.05 FRI 20:35:59　
	
こんばんは。
この間書き込みをしてから、忙しくて全然掲示板を覗けませんでした・・・。今もそんなに余裕があるわけでもないのですが、バンチを買って読めたので、どうしても顔を出したくて誘惑に負けてます。明日までにやらなければいけない事、たくさんあるのだけれど（笑）。
立木早百合さんは、CHのイメージと違ってちょっと驚きでした。
香のくせ毛がちょっととれた様な、瓜二つの女性でしたね。
でもハンマーでリョウをやっつけて、さすが姉妹・・・と思わせるエピソードは変わらなくて面白かったです。
えっと、話はずれますがこの前CHを読んでいたら、「裸足の女優」という話で、ヒロインの佐藤由美子さんが主演する映画―リョウが５回（あれ、３回だったかな？）観たという映画のタイトルが、ブルーキャットだったことに気付きました。
Blue　Catさんの由来は、もしかしたらそこからですか？偶然だとしたら、ちょっと面白いな、と思いました。
横道に逸れてしまいましたが、本日はここら辺で・・・。
今夜は徹夜かな・・・。

### [11644] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.05 FRI 19:19:09　
	
　こんばんは～。今日はけっこう涼しくてよかった☆
　では今週の感想です。
　「妹を捜して」って依頼と、Ｓ．Ｔのイニシャルからもしかして、って思ったら（でも思いつくまでに少し考えましたけど）、やっぱりさゆりお姉さんだったんですね！　こっちの世界のさゆりさんは、名前が早百合（小百合じゃないんですね）って漢字なんですね（まだ慣れませんわ）、外見も違うし。
　早百合と香の別れのシーン、香が無邪気なのがよけいに切なかったです。早百合さん、かわいそう。
　この先、どんな展開になるんだろ。香（ｉｎ　阿香）と早百合の対面は、あるんでしょうけど・・・・。リョウと香がどんな暮らしをしてたのか（できればらぶらぶシーンを☆）、を早百合に話すエピソードとかあったらいいなぁ。
　今回、リョウの香を懐かしむような瞳がとても切なかったです・・・。でも、“懐かしいオーラ”＆100ｔハンマーは、なんか嬉しかった♪　第100話、100ｔハンマーにふさわしい回ですね（笑）

　“フェア”は、応募者の名前を直筆で入れた色紙（絵とサインは印刷かな）を抽選でプレゼント、なんですね。名前を入れる、ってのは転売防止のためもあるんでしょうけど、世界で一枚、になるわけだし、サインより嬉しいかもですね。でも、あれだけたくさん名前を書くのって、大変でしょうね・・・腱鞘炎になりそう。こんなことしなくても単行本は売れるんだから、ムリしないでほしいです。それよりも作品のクォリティのが大切でしょ、と思ってしまいます。

＞[11632] chikka さま
　えっと、わたしも、解禁前に内容を匂わすようなカキコミはしてほしくないです・・・。はっきり書いてなくても、まっさらな気持ちで読みたいから、最近木曜の夜からバン金にかけては、Ａ・Ｈを読んでから掲示板を覗くようになってしまったわたしです。

### [11643] おっさん（岐阜県：休みのようで休みじゃない・・）	2003.09.05 FRI 17:28:00　
	
毎度、おっさんで～ごじゃいます。９月２日と今日一応休みなのですが、夕方（夜）に店に向かわなければいけないもので休みのようで休みではない。次の休みは９月１０日・・・眠いっす。つ～ことでおっは～っす！！（久々や～）

毎週バンチを買うのですが（殆どコンビニ）置いてる量が少ない所が（コンビニです）多いですね。買いに行くにも時々ないところがありますので・・・もう少し置いてもいいかと思いますが（ちょっとわがまますぎたかな）以外と買う人が多いと思いますけど・・・。

ちとレスを・・・
Ｍａｍｉ様（１６１７）、おっは～っす。誕生日レスありがとうです。５０年生まれです。最近、ＴＶ（アニメ）を見てる余裕がなくて（ＴＴ）見るとしたらニュースぐらいかな～。ＣＨのスペシャルやらないかな～とほざいてしまうおっさんで～ごじゃいます。
ＣＯＯ様（１６２２）、初めまして！おっさんで～～～～～ごじゃいます。家に帰る時間が遅いので（２３：３０ぐらい）最近書くときがないです。たまにしか来れないですがよろしゅうお願げ～しますだ～。　　ちなみに読みがなはクー様でいいんっすかね・・・気になったもんで（＾＾；）
葵ちゃん（１６３１）＆媽媽パンダしゃま（１６２４）、おっつ～！！生きてるじょ～。バースディカード＆メールありがとうです。遊びに行きたいじょ～、ほんまに・・・。

ということで、それでは・・・
あっという間に始まって、あっという間に終わります。それではさよならまたあ○た、あっという間のげきじょ～～～～～う。（ＢＹ　おか○さんといっしょ）

### [11642] こぶた	2003.09.05 FRI 14:45:54　
	
外に行く用事ができたので、バンチ買ってきました。
そこのコンビニですでに２冊しか残ってなかった。

＞[11629] Ｍａｍｉさま
はじめまして”おいしそうなこぶた”です。
晩御飯？たべちゃうの？底なし沼の主みろりさまに引きずり込まれて溺れそうなのにぃ･･･｡
まだ食べないで、かわいがってください。よろしくお願いします(^O^)／

＞[11636] COOさま　　　　"イラストレーション"
北条先生の"イラストレーション"？知らないかも
探しに行ってみよう！

＞[11630] 千葉のOBA3さま
底なし沼最強の主は何人かまとまっていませんか？
みろりさまでけでは・・・充分かも・・・？
でも･･･Ｒなさまのパワーすごいですよね！（ちょぴっともらいたい）

将人（元・魔人）さま
お元気ですか？
関東地方雷警報出た日･･･雷がこぶたの家に急接近して”黒豚”にならないように逃げ回っていました。（Ｍａｍｉさままだ食べ頃ではないですよ）
香ちゃんカレンダーパソコンの壁紙になっていま～す(^o^)
パソコン開けば香ちゃん･･････ううううう～んし・あ・わ・せ(*^o^*)

### [11641] 圭之助（けーの）	2003.09.05 FRI 10:54:44　
	
こんちは！圭之助だす。
今日はバン金やぁぁ～～～!!!この後、買い物ついでに本屋行ってきます（＾∇＾）

＞11629 Ｍａｍｉさま
メールさんきゅう☆こっちからも返信しましたよぉ～ん♪

＞11630 千葉のOBA3さま
１１６１２でカキコした形容の缶ボトルなら、普通の紅茶ドリンクに炭酸が入ったモノだから、お酒ではないヨ。お酒のほうが良かったのかなぁ～♪（*￣▽￣*）ゞ

＞11637・11638 みろりおねいちゃま
大変ご丁寧な講座をありがとうごじゃいまちた！
そんな意味だったのかぁ。え？圭之助が「スペクタキュラー!?
そっ、そんな大それた発言されちゃうと…穴掘って隠れちゃうよ～ッ(>_<)過去にあんな判りやすく、キャロラインｚさまがカキコして下さってたのに…迂闊だったわ（汗）

＞11633 ふじっちょさま＆Mamiさま
先日、圭之助も食欲不振のせいかアッサリしたものが食べたくなって…選んだ物がアルミ鍋版の鍋焼きうどんでした（笑）
昼間、エアコンかけずに食べたもんだから…一気に汗が！でも美味しかった♪

さ～、では本屋に行ってきます！来れたらまた解禁後…。でも多分、明日の出現になると思う(;^_^A


### [11640] キャロラインｚ	2003.09.05 FRI 10:44:06　
	
[11637] みろり sama

みろりさま～みろりさま～業務連絡で～す。
キャロラインZは学会でベルギーへ出向する（うそ、体調不良）
急遽第二回講義は休講します～。

講義名のインカ帝国は、あの地方の雄大な滝がすきなので
ちと嬉しかった♪

朝バンチかってきました～（近所に何件もあるのですが
夕方に売切れてしまうんですもの・・・）

スクエアカットの爪いいですね～　
北条先生センスいい！！ということでまた解禁後に！


